[皇區] 巴黎聖日耳門 對 皇家馬德里

真·皇區
大家都係真皇3:45
Hala Madrid Y Nada Mas

psg4:1垃圾皇，重現25年前大逆轉

希望唔洗再做16郎

好淆天使+包皮
呢排勁好態

硬係feel到會收皮

唔會

希望唔好衰大意

今晚幫巴塞還債

網上邊到有得睇

買重3:3同0:4

開波未呀屌你老母

真皇留名

大家都係真皇

一早攞定假睇次回合

十六郎

屌你老母 踢撚死巴黎

屁馬傷好未？今場會唔會出？

陣間見

唔撚出

除非有奇蹟

有陣容流出
Navas
Cavajal Ramos Varane Marcelo
Vazquez Kroos Casemiro Asensio
Ronaldo Benzema

source:

PSG 2:0 RM
出局

皇馬點都一粒
牙朗

唔出魔笛rip

咪燈啦

屌又無巴爾

屌你老母光頭狗 幾時死全家

gay c

出gay c唔出巴爾

出機師死得

笑撚死

442 又想準備輸波

BTW 光頭佬呢個陣似想主守打防反

真心覺得包皮加天使會屈機
天使最近6場入7球
仲要佢而家好憎皇馬

寧願433 BBC

我訓先

諗起達狗

OK 拖聽日走人

9+17

屌定先 屌你老母機司 賓狗

I am the boss .gif

屌 我禿上場都warm up完啦
又唔出？

屌拖老母 迫害完掃把又搞巴爾

又打442 真係上定床都得

癡揀線，kroos都唔出
早抖

光頭仔一直在玩命

又想負負得正

人地個陣好屈

走左9成

可能係4233呢
朗賓機
辛
高米

又出鳩陣

光頭佬在下一盤很大的棋

包皮卡雲尼迪馬
要收皮了

各位 我應唔應該訓

4231...

等睇下季巴爾走又買唔到世三同kane

巴利 摩 卻都唔出

#FF

卻摩都話傷左復出第一場
巴爾有態都無正選

di ma剷草

迪馬

波圖出卡斯

屌你老母拖舟

bale都唔出真係想訓算，邊度黎嘅自信

首回合個龍太廢

可能光頭佬想教巴黎

個陣算幾正路啦 玩反擊燒味

卻奧斯同摩迪都唔出係咩玩法？
施丹真係以為首回合贏到係因為呢個陣勁？

機司都算 出辛都唔出巴爾

巴爾今季會唔會走

你係咪調轉左

光頭王真係世界級

機司賓周契仔無得比
但辛>巴爾

有評論指係因為上次Bale踢中鋒效果一般
所以Zidane唔信任佢

卻摩啱啱傷完後備係唔奇嘅

拎巴爾踢中鋒係拖問題定巴爾問題

摩卻都理解岩岩傷完
巴爾就真係
諗住輸波一次換3個呀?

賓周馬

佢兩個傷完唔出我都可以理解擺住後備先但係同時出辛機司都唔出bale真係on9

75"後搏命

劇本3:1 加時熱血出局 早抖

其實係驚Bale又傷定點?
基本上佢大賽一定冇正選
都係出Isco/Vazquez/Asensio

大聖爺下年係咪會走？

可能比巴爾留力下半場出黎爆死巴黎呢

mayo連後備都無

如中場沒有摩特歷 打碌撚～

cls 我聖踢唔掂中鋒就賣
賓周場場失蹤，場場正選

怕佢傷可以早換既姐
無傷有態都無正選直頭唔信佢啦

出isco打433好過啦，護到球妹下妹下就夠鐘完場出線啦

見到呢個爆冷陣容
只好講句希望唔好又70分鐘後先換人

屌啦，而家得返歐聯唔出佢出左局就算佢唔傷又點

今季既佢只會拖慢反擊 不了

無啦拖已經唔信佢

呢個陣出isco好d

點樣都好出機師真係唔掂

光頭王呢個陣睇怕防又唔得反又唔得

我就覺得呢場比麥包皮一個玩死 下年佩狗訓醒300M買包皮!!!!!

留意到夏雞尾名單都無入 光頭佬自取滅忙

bale 75"撚死丹狗

光頭=勝利球迷

包皮發板勁撚過尼馬

可能係比迪馬撚呢，跟任買返迪換bale

勤力囉
上半場晒對面體力
下半再換bale ezgo 對面仲唔扑街？

煮宵夜等開波

身為馬迷
我應唔應該訓教

買m記

有拿大哥

洗唔洗講兩次

岩岩一刻都突然想買M記 睇下有冇野煮 無就落樓

唔怪得狗會開咁撚高倍啦

你係咪有弱視問題

有識識傻屌

肉盾先係最恐怖果個

問題係拖70分鐘先換人

你宜家唔訓
睇完都係冇得訓

買緊 好多mk仔mk妹 1pairpair咁買

死熱狗

見到個咁既陣 聞到出局既味道

肉盾剷草

出機司 你以為對面愛斯賓奴呀？
就算係你都贏唔到啦光頭佬

阿白識食

有冇LINK

首回合就話巴黎教練On9姐
次回合
屌

戰術大師光頭佬

唔出大聖出binc馬

夸克
而家訓可以有兩個鐘

賓周馬最撚勁!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好驚俾人cup

有猩猩唔出 出機師咩玩法

best winger in the world

儲完氣再同我講

咁又唔可以咁講 我聖搭牙朗之前有次都麻麻

唔出機C好過

幾時先等到光頭佬收皮

有預感條柒頭賓有波入

冇可能

睇光頭佬安排佢打咩位啦
左翼出辛都唔出巴爾真係信任問題

259911

有冇sopcast啊？

上場出完聖 今場出番辛
輪換之鬼

無左畸寶好撚慘

有態仲要大賽 咁都無正選
巴爾再留係度都無地位

留埋今年已經超出想像

唔怪得上場大聖面黑黑

有無link

今場主要打反擊都唔出佢
睇黎真係有D野

CCTV5 (用VLC PLAYER):
http://223.110.243.140/PLTV/2510088/224/3221227202/index.m3u8

小心迪馬呀

光頭佬想拉邊
但人地有Dani同Yuri
食得屎

拖舟同真名王有個共通點
迷世三=on撚9

有卡雲尼

華斯基斯有咩勁其實

勁廢

我都想知

勁在廢都有正選

達陣王

可以打電話去問光頭佬

勤力 無了

含撚勁

公道講句 最近佢係踢得ok
今場大戰就睇下佢有無大心臟

光頭佬愈黎愈迷戀機師

含牙維條黑鳩含到雪雪聲

唔勁只係後備料 但係佢係隊內唯一一隻順足右翼
只可以話順足對出波同防守有利D囉

今晚賓周入波 唔反賓1個月

點解今時今日咁少SOPCAST

勁一兩場就記成世
掃把表示

一瘋陣狂甩波
到時PSG唔方唔有利囉

準備落街買M記
邊條最清

Bbc mola 比機司取代左

對弱隊都唔係話超班啦，何況係歐聯根本未夠班

所以我覺得今場出辛唔出巴爾問題大啲

有卡華積 洗鬼佢出波咩

等睇光頭佬又然

有矛ace

無

乜撚野陣黎

機賓連動

個陣咩料

唔覺 辛既作用仲有可以間唔中入中路派牌

副選陣

辛同聖其實唔同
聖係助攻助守 但辛組織傳控都比較好
Finish就聖隻左腳更屈 不過衰在辛受既mark一定小過聖 所以辛會更大空間

利申 今年印左辛仔

摩迪冇正選 危危地

踢左翼 睇死光頭狗都係玩燒味

表示630am 要出門口
拖舟咪玩我啦好冇？

點解收起佢同kroos?

醒定d啦西仔

雙核無得出
更加得燒味可以玩啦佢

斬就斬硬 你守唔守到先

傷完第一場

ACESTREAM

acestream://4ed44ebe7ef135fed6611c4da8007aa11dc16966

acestream://836f7b88590b17ef54d0786782a25b16ace5d850

acestream://836f7b88590b17ef54d0786782a25b16ace5d850

acestream://946213b6a153f674d2025e5b8af7f4e1c461b083

acestream://946213b6a153f674d2025e5b8af7f4e1c461b083

acestream://e09c05c9715416bb10f0a6458ab6e5ccb241c31a

acestream://dffa251246efb788c43bf84fff2a9fa18e49eaa1

WEB LINK

傷完第一場 保險掛

唔想傷下季轉會曼聯

垃圾皇想輸幾多

牙朗快手入返4,4球先啦

開波了

同埋夠勤力

迪馬輕手D

HAHA MADRID

8,10,11都收起,乜鳩陣嚟

有無手機link

光頭仔眼中既最已陣

等比包皮玩弄啦佢

未來人唔好劇透

俾人反cup就好笑

astori

試過 返尋味

yc係咪同男朋友睇緊波

RIP

勁衝勁射

又唔反包皮

又話細佬出唔到？

...

默哀班弱智靜小小啦

艾斯托尼

臭Jer

cavani好撚恐怖

大霧定係煙花

下次悼念光頭狗全家

好撚大煙

做乜咁矇

話說睇真D對面中路防守幾弱下

準備俾人反杯了

大霧到

以為咁大霧
如來煙花D煙

貢惡

點撚樣月竹

賓狗同卡雲尼今場係咪鬥多越位

屌你朦到咁

莫達路數已經最好

防守能力上

有無人同我一樣驚迪馬多過驚尼馬

有無手機link
上面個堆睇唔到

莫達守又唔夠好 攻又唔夠黎
sliva又回塘 馬昆又成長緊(唔係廢 但未算好勁)

驚包皮

咁撚大霧?

迪馬+包皮+尼馬最屈

係咪班撚樣唔知燒乜

皇棄將打皇特別醒神

你咁憎psg fans ？

不嬲想佢死

遠射既機會

好撚緊張

班友食大麻定係香港踢緊?

岩岩默哀係到叫有D反感姐

好似係煙花

愛美麗愛將lo celso攻中黎
拉比奧特 戴斯拿中場中
仲有黑拖舟

岩岩機師tackle Mbappe

朦到

GAY C防守包皮

大霧過大帽山

好on9,點睇

提一提起 小心拉比奧特
此人極屈

如果能夠作客都整返粒

好似fifa17 d霧咁

聯賽都有出

做乜咁濛

肉盾好彩唔落底

好彩唔係俾包皮

kroos modric bale 3個都冇份

高仔禁區傳比人

朗表演

高

平安鐘

前場逼賓周又散步

高仔點解圍

屌你個中場真係無眼睇 完全打唔到反擊

牙朗

朗

呢下

波皮都掂唔到

你班on9打少d飛機啦

機師又開始達陣

細路

細路發夢中

agger 仲以為牙朗入波

馬些路搞咩 2次大失誤了

射到個場朦晒?

咁撚樣

細路訓撚醒未

守唔到傳球路線
自家左路好危

冇 Kroos Modric 個中場真係

機師開角球

高華錫啲波真係嚇死人

你班未來人 我以為入波呀

鬥on9

差啲自爆 未訓醒

馬些路做乜撚野

屌你老母機師踢乜

作客你想點

清返了

講得好

直線傳俾敵人

勁呀 後腳控波

2邊互傳
好禮讓

咪斬過比拉膠入

細路係咁派膠

cls

牙維又j

咁斷波法 唔比人入返兩三球我切

高華錫停止派膠好嗎

自己友啊大佬

Kroos同Modric都唔出, 個中場都控唔到, 係咁比人逼甩
其實係咪有少少輕敵呢? 你放Kovavic都唔出Modric

前中後係咁甩波
打飛機黎？

其實係咪諗住輸一球先放摩迪卻老出黎

啱啱傷好唔出正常

賓狗footwork慢到

咁撚樣既傳控 比多你守15mis 實失

nice shot b9

我馬HAT TRICK了

輕敵到呢, psg一入一球就應該會上哂力

射得好

賓狗散夠步未

有當年zaza射12碼既影子

2隊都on99未訓醒咁

傷完呀大佬

442踢燒味

咁kroos? 我無留意d news唔知, 不過而家咁樣好撚垃圾

機師啲出波

賓周球射門我真係笑左

阿辛斯奧d長傳

屌你老味賓周
笑到醒晒

機C功足球

賓周真係求其起到腳就算

光頭閪

假皇

咁樣落去一定係2-0劇本
大家可以準備定買樓

佢係曼聯卻奧斯

賓狗

賓周推右走左

班撚屌啲起腳 好似屌完女舉唔起咁

撚有話過自己係皇迷咩

垃撚圾

賓周你柒少陣啦我屌你老母臭閪全家死清光

賓周out

笑死我喇監獄馬

psg可以主場炒疤拜
炒皇都唔出奇 仲要呢個陣

咪踢得幾好 你班淡友

米路瀟洒

呢度皇區

唔好勞氣 兩個前後腳傷左

比人食住個勢
中場四件對三件但空到
高仔
機師唔好亂向後傳啦

條中場線

Emery 難d

暫時踢成咁如果而家輸一粒光頭王肯定嚇撚到瀨屎

屌你越衛唔吹

咁就靜啦 輕敵

點解要收起Bale 先守 要追先攻?

兩次比人插入兩邊
屌你訓醒未

睇b9踢波真係又驚又燥

好撚閪 條中場同無 無咩分別

出isco 護波啦

睇嚟今場個旁證又係廢既

賓狗球壇第一笑匠當之無愧

真·皇區
唔係真皇同我死出去

屌回塘朗

細路真係好慢熱

睇黎淨係可以玩高q大棍

呀禿得罪光頭佬乜野

Ban

你係咪on9嫁, 你見到出面有非皇區係有人討論?
而家又唔撚係反皇, 無睇news 見到2個中場皇牌無出覺得奇怪好撚出奇?
小學雞啊? 皇區唔係皇迷就唔可以入黎講中肯意見?
影衰哂你隊波zzz

明顯越你都傳
賓周我屌你老母！

後上

笑

唔怪得d人話連登多小學雞

丹狗斷腳死全家

咁樣比PSG打兩翼

岩 皇區就唔係皇迷先入得 今晚支持皇都入得
大家搞撚番清楚先

咁點解唔出你出黎hold波啊zz?

賓周好波！

冇咪自己開囉 on99 入黎吵

賓周

差d

拉莫斯差d

賓周你越撚左仲射乜鳩呀
我屌你老母

b9

又係你條b9

又係你牙賓周馬

屌 前鋒的心

雖然真皇係要反獌
但人地無搞事咪算

幾個reply就見到連登既質素,

Nearly

隊長

拉膠

解圍B9

又要睇隊長頭喇呢場

入黎傾開波 其他手足就起晒鋼咁[尺屠]

落地快到

得3頁唔好拎出黎講啦好無

lkk師承b9

美斯都出高仔定守啦
光頭套路有幾多款呀
咁多問題自己研究啦開問答大會咩
有冇傷上網睇資料啦
不如問點解唔出占士?

好撚煩屌

LKK連控停個波都唔得

是撚旦啦講返波好嘛
好撚無聊

暫時黎睇今日呢場波嘅後衛個兩個中堅都幾醒神，但係果兩隻閘就差緊啲

又要比人話黑了

唔撚得 你吹咩

比利時 LKK+賓迪基

3頁就唔係

咁你見到出面有人討論未

james轉左會點出?
係得大名單就出得嫁啦
自己起哂鋼仲係到死撐, 知你撐光頭佬啦

華拉堤狼到

青出於藍

對面華拉提黃

人地話晒聯賽都入到十幾粒

拉隊打前，賓周打中堅會唔會更好
笑匠，防守柒前鋒

金身路

積仔我都覺得合格 細路就仲差過夏雞尾

死獌狗同我隻揪

一腳車落去 冇性

法國有個馬字既都係辣殺

迪馬好撚勁

又係你

兩害取其輕

賓狗
點追啊你老母

勁推

賓周致命直線

。。。

第一個回覆咪講左, 果d post少人先入黎囉
連登仔真係痴撚線反社會反上腦

收左腳好似

皇馬

賓狗食撚屎

傳又傳唔好

賓周用下你個死人腦啦
咁大力點拎呀

又柒

同包皮換隊啦

左路真係得啖笑

間尺都冇咁直

波都唔識控

賓狗想點

賓周射又唔得, 傳又唔撚得

笑死 出技咁 有名

傳又無 射又無

B9

咁踢法失波真係遲早既事
要出線睇-6入唔入到球

換人未

賓周幾時再整個1扭3

人黎 拎個 豬2-0 惜敗作客入球劇本 比我

下世

要儲氣 應該4強先再有

咁又太早

utube啦

拿拿林死左佢 播生前影片就有得睇

4強冇皇馬份了

下世早d踢應該可以

上次cs都唔知幾時 唔撚信巴黎會入唔撚到波喇

Spanish Giant

拿華斯慘過c治

高仔踢到咁撚驚青既 一啲都唔硬

肉盾有罰球射

米路

我地多隻米路 人地夏卡咋

仆街了

有預感入

摶黃

又用傳返禁區頂呢招

最似樣有cs個場都輸埋比賓佬

有預感keyword救到

真係on9

但佢企位幾好 經常搶斷到

高仔今日剷得好準

米路都唔撚係守既

25仔

扭親就有佢份

射上太空

好驚啊屌你
包皮好撚快

炒

你用邊隻眼睇到

快d黎皇

高仔仲好過佢

迪馬靚仔左

迪馬呢啲肯傳波 重恐怖過屁馬

認真 岩岩D位尼馬射入左8成

隻基師都配合

迪馬 + Mbappe

唔到

有邊個接

屌你機司

其實高仔都幾有用 帶波引到3個仲傳返出黎

包皮好撚勁

作用王對決 卡雲尼v賓周

呢球牙朗又真係傳得唔好既

麥巴比

真 over左

2條友撚到

真係最想佢接班我聖個位

我屌 頭寒啦 唔打啦包皮

仲有70分鐘 難捱到

卡雲尼起碼跑動多啲

比對面撚到

比包皮撚狗咁撚

唔係點叫作用王

兩億，來吧

夾慣呀禿，用左比呀禿嘅力度

卡雲尼真係笑撚左

隻包皮有賓周7成

機師屌你老母

佢唔記得左係師機唔係呀禿

痴線 冇咁多

暫時打得最好係高仔同一對中堅 gogogo

唔記得左冇Bale

又達陣

隊長好型

你專迷垃圾

卡雲尼有冇掂過波

你正垃圾

終於捱到3份1時間

17 好撚廢

隻揪

仲廢過我地隻馬

BIN C 馬

咪撚燈

終於黃

好撚fit 希望唔好燈親

咪係
無人會廢得過隻賓狗

唔同
賓周無論掂幾多次波都係唔會入

細路好波又失位

高仔黃了

唔射得唔傳得既男人vs波都無掂過既男人

岩岩先有手足話高仔落腳準
咁快燈到破功

高仔執屎

比人兩邊不停後入

樓上位巴打：卡雲尼跑動多

多謝馬副隊瀨屎囉

細路今晚波又失位又失

排個死守陣又唔撚係守得好

細路 30幾分鐘無腳好波

佢叫落腳不嬲都係5050㗎啦
動作又大

無計啦 執屎專員

天使真係好撚勁

你老味包皮勁到

完全唔知做乜鳩

愛美麗係咪等炒 灘係到同雲加一樣

已經廢過喺皇馬嗰陣

好撚驚迪馬包皮反擊

屌佢老味
咁我睇牛鳩爆好過啦

爛年一走就插水式咁跌watt
而家已經完全唔係個回事

好彩冇左卻老魔迪仲有積仔 唔係真係點撚樣打

去左曼連浸一浸

無既 又要睇夏雞美個撚屌姐

都係C朗打番左邊好好多

暫時除左細路其他三個都打得好

馬副隊又傳失

已經7角

牙膺一早應該比辛啦 個位咁空

屌機師真係出黎搞笑架喎

冇左卻摩 冇人敢遠射

迷夏基美會然唔見左

射啦屌

屌你老母
光頭閪專迷兩大廢閪

賓狗我屌你老母

賓狗炒單刀

垃圾賓周

賓周垃圾到

睇完上半場 要定驚

唉 垃圾

預計之內

見到賓周就知唔會入

見佢單刀都知炒硬

真係好撚廢 完先冇信心

屌你老母賓周

班抄馬最撚勁

食屎啦

屌你笠撚死識唔識

射到龍門有角球已經超水準啦你班撚樣

binc

純粹睇下佢想點搞笑

勁 最強光頭

我地賓周馬單刀最撚勁

屌你老母

賓狗你落地獄啦

射乜撚

冇信心兼窄角度
預咗唔入

賓周真

有種預左嘅感覺

你條撚樣射乜鳩、

笑話

賓周我屌你老母 浪費機會

依吓係難嘅唔好怪了

運都俾埋你，送個單刀都係唔入波

坐板睇波啦咁多野講

呢球咩射門黎

嘩 唔怪得話比單刀賓周馬都唔洗驚

有角球超出水準啦
我地睇左咁耐皇唔係唔知佢咩料呀?

射之前果兩腳跳舞咁撚樣

中龍已經算好

中龍都好勁 仲想點

賓周真係射左就算 叫雞算啦

呢舊垃圾

你又啱喎

今球唔好笑 下球再努力

B9 V17
高仔開始入局，幫細佬執屎

唔撚識笠

追到曼城未

J機師達陣啦咁多野講

高有黃 唔好咁狼好嘛

比BALE 一早入左啦

唉

下半場收起賓周打多個中場好過

猩猩又唔係唔肯防
又大威脅d

好彩係賓周咋

我聖應該唔會係個個位 會係後面幫緊守

踢唔足架喇 差在比人換咁走定拎紅咁走

認真 有冇人見過卡雲尼掂波

入左反而會掛住屌佢

辛換bale

得閒無聊
屌你老母賓狗

都話作用王 跑動大拉空 你識閪咩

都唔係契仔 唔會出

卡雲尼

熱狗未

高仔表現算唔錯啦

高唔好再剷啦屌

suu仔唔係到

掂左 踢人

天使真係最大威脅

矛到

屌你咩卡雲尼

光頭佬你嬲what呀

垃圾畜卡雲尼睇撚住你隻閪腳啦 踢親我地keyword點算

卡雲尼踢完人仲推鳩米路

cable 疤狗up咩鳩

拖舟係咪又要爆多次軚

keyword

咁都無牌卡雲尼

岩岩阿朗都冇 打和啦

屌 無限中出

拖舟笑死 出B9唔係預左咩

唔吹

哇屌你老母 keyword

屌你包皮向賓周致敬

卡雲尼真係惡人相

卡雲尼打鳩包皮啦

都要交下戲

好在包皮唔交

米路踢走個波都冇 呢下由佢啦

嘻

拖丹嬲啲咩

機師死全家

哇

越撚哂都唔吹

都唔係第一球啦天使一開始果球又係on99

屌你掂到波又吹 吹你老母咩

老老豆豆 我而家都幾憎佢 由其尼馬黎左D人吹奏佢勁
明明垃圾一件 當年伊巴帶隊踢車仔比人黑左個紅
次回合卡雲尼條垃圾單箭廢撚到

無中場 人地站穩陣腳開始強攻

人地主場係咁啦

對面係咁揾細路身後打入去
醒到

好撚疾呀

條垃圾散完步未

我地高仔頂緊

Same

細路失完位味

辛協防又無機師咁勤力 左邊等收皮

睇黎要睇大陸閪台

米路:

下半場我地拖舟就會有神級既戰術改動(唔換人 淨係戰術變)
例如左路為主鳩斬 變 右路為主 左路瘋狂中出變中路瘋狂中出

終於見到卡雲尼用個頭頂左兩下波

賓狗表演

Sopcast 255015順

米路個樣定左係度

畜生狗卡雲尼收聲啦

刷數據

卡雲尼惡到

半場Safe

短人

卡雲尼惡過狗

卡雲尼咁串既

仆街主場雞

終於半場 屎汁都標晒

cavani 好反感

無尼馬係到當自己大佬

個樣好好笑
睥到實一實

咁撚樣都唔比牌佢好野頭先已經一野

仲話賓狗戴帽,有3腳中龍已經偷笑

你黑人

acestream好順

海豚馬滴左4定5下波
姐係下半場波都控唔掂了

窒到

正一畜生黎 當年伊巴做大佬
而家尼馬做大佬 咁耐都未到佢條垃圾就檢討下啦

卡雲尼打交啦 仲唔打

綠帽就有佢份

我對你個名都好反感

兩邊9號都係垃圾黎

原本諗住冇伊巴做大佬 點知上季法甲都冇
宜家整件尼馬 谷住谷住

唔怪得同尼馬炒大鑊，兩條友都係咁臭檔，狗咬狗

真名王

賓周馬仆街陷家剷幾時冇正選打

睇佢個樣似係唔明佢屌咩 又見佢嬲嬲地 又唔敢屌人咁
陣間入到更衣室一定同佢d隊友講：如果唔係你拉住我打撚死佢條仆街啦

下世啦

佩狗幾時買卡尼

邊個屎忽鬼逐個comment小評

燈到對面9號入波就剪你jer jer

sopcast睇到一半開始lag，即轉ace
ace又清又順，不過mac機要用soda player開，但一用soda部機就又熱又嘈

賓周單刀都搞唔掂
拉膠門前又俾人救到

曼聯卻奧斯

呢球算係咁啦

掃把又名單都入唔到

土方xx郎

見到賓施馬咁懶就好想屌佢老母

啱先果下卡雲尼幾型 卡斯似淆左下多過鬥睥

皇馬白色衫呀ching

喂你入錯片場啦

細路瀨咗次屎就唔敢攻了
機司發揮到佢嘅功用
高華錫焗拎牌架啦
辛同b9半場都無咩作用
隻垃圾馬單刀都唔入
希望modric出到頂高華錫
B9換bale
辛換Isco
不過唔知換唔換人

摩迪同卻老換得未
無中場我想知頂到幾耐

心底話

你手足

講完自己有無笑呀

毒撚格

佢有質素

臭jer佬

屌你老尾

卡雲尼開拖咁濟都無牌

似乎有垃圾小學雞mon得好辛苦
快啲負皮啦小學雞

咩事

快點來負評埋我 唔該

死全家啦 屌你老母個爛臭閪

負評=支持占士回家

摩lo

隔黎湊莉久對波圖係咪好撚悶
仲係0-0既

仲要禁45分鐘平安鐘

對面都係得包皮同迪馬 驚乜

我屌你老母陰鳩我

頂埋下半

主席ho ball

有冇人同我一樣唔鍾意米路 即刻係

世界第一前鋒

皇迷勇武派大佬

沾屎有我咁靚仔

挨夜mon住逐個負評,辛苦晒

高華錫嗰下其實睇慢鏡似中波先

即使係皇都好

我89'入波

咁你死得啦......

級已晉，呢場練下防守啫
利申:無睇

暫時覺得打側擊無問題
但無人現出中間拎波再分
a20唔敢上前啲
有下牙朗係左邊拎波搵人前面左右都無人
細佬啱啱回完後上唔切
a20無上嚟

bye

見到賓周馬射門我會屌鳩佢

渣維係咪開始幫自己啲手足負評 多左幾個

呢上半場又唔使禁嘅

真係有 多謝

原來佩狗打手個口咁大

果下抵拎啦 馬副隊瀨撚曬屎

見到賓周落場我會屌鳩佢

老老實實守得唔錯 係細佬失位多d

米路都唔鍾意 傻撚左

好橙 咁夜仲係到禁負皮

拿玻里跌左個聯賽唔好搵我出氣

我唔會唔鐘意 但佢死返去防守夠了

屌快D出bale啦

機師ok呀 防守幫到手 反正都唔期望佢進攻做到乜

可能寫左bot

kroos/modric最撚重要既野

抵啦 大敗羅馬 利申買左拿

佢嘅唯一作用

如果麥包生性嗰下傳俾卡雲尼已經輸緊
條後防

高仔睇佢好似就無氣

唔眼訓架咩 咁夜起身就係為左負皮

今場走到入禁區補位 仲想點

應該唔會 每次F5最新個一兩個CM都係1
應該篤唔切

要換高仔

次次見卡雲尼就好想佢比人打

識撚寫咩擺明廢青嬲嬲豬

細路個邊遲早出事

另外
正評=isco
負評=占士

應該同對疤一樣 一落場就要CHUR盡

橙

我唔鍾意佢個格 防

如果唔換應該好快紅

唔係應份架咩

等70"撚死丹狗

包皮根本得一季貨仔

就是

弱智仔 每個cm負皮

踢433佢有時走上去攻甚至打btb係ok既，但今場真係唔得

好多正皮

今日米路D傳波OK喎

換摩迪啦

利申 正皮左 唔該

Hala Madrid

笑死人咩

想問下你有邊樣係ok

撐臭jer佬

咁有心機逐個負

其實我打漏字
我想打邊個廢d就投邊個
估唔到咁多迷占

HaHa Madrid

見到D負評就想笑 真係有人咁ON9

不嬲都勁 摩迪 卻老唔係到 轉守為攻全部靠佢發動

包皮上場d射門都麻麻地

我屌你老母 你老母比狗屌

不過不失啦不過高仔似防中仲多過佢

老老豆豆 防中黎講算好好禮貌
睇下卡雲尼呢D撚樣都係到撩佢 佢最多都係啤人兩眼

猁咩情況

米路係好易紅

0:0

兩個

每個五毫子 加油！努力！

agger 踢完拿華斯仲推鳩米路都唔嬲

人多一覆得快仲要負皮唔切

小朋友多數鍾意某一隊

提示：狗黎

嬲what

訓左成季 ?
仲講好易紅

每個cm負皮 幾撚多歲呀 早d訓聽朝起身返學啦屌

如果比比大哥喺度佢撚敢咁惡咩

真 好彩包皮on99

金身米路個名未撚聽過?

咁你咪狗？

如果係pepe 又有花生食

唔打柒佢 算俾面
唔通好似哥斯尼咁流馬尿咩

岩岩睇左陣中立區
話比比大哥仲係到 包皮應該收左league

講句0:0都比人負皮

不死身都唔識

佢再嚟料拉膠實開佢拖

d爆閘狗聽朝早唔洗返學咩
捱夜都算喇仲要唔係睇波係到逐個負評
有冇咁得閒咁撚小學雞呀

其實比比收火左好多 尤其臨走兩年

今季佢攞牌少左咁撚多 仲話佢金身

岩阿 打撚到佢day sorry

打撚死屁馬

一講起就好掛住pepe

比比大哥先乾淨 除左打鳩人個獲 極少攞紅牌

收撚皮啦

真正後防大佬

下 jm9

welcome 麥包皮！

冇pepe 睇皇馬係小咗好多笑料

其實米路好識用D唔洗比牌既小動作去逼人

即使收火啲人都係會淆左佢

拉膠唔夠Pepe 蠱惑

懷念屁屁嘅都要屌

一陣上腦真係比佢打撚死

其實比比幾幾得光頭真傳 頭槌方面

懷念yc嘅都要屌

佢係助攻pepe姐

個樣成個武僧咁

比d友睇到又話咩不死人 金身

開波

講還講唔好講yc

ggmu

賓狗出場又越位

Yc

講不死人點夠死疤狗黎 人地成隊都係

好想睇朗入波

準備post2

巴黎打緊433 wor

閱
祝你老母被狗屌

賓狗後半場又失波

屌你老母賓狗

你死左全家唔洗執骨架咩

都唔算4424啦

45-60 mins永遠是最危險的

換賓狗啦屌你光頭佬

賓周馬快d撞車死

放火

拉比奧特真係好撚恐怖

屌賓狗死返去前而啦去後場派膠

你老母仲賤撚過慰安婦

打死拉隊

當佢卡連歷咁屌得唔得

賓周一貫作風

頭先掛住負評冇留言？

咪再玩D濕鳩煙花啦 好撚蒙呀

呢15分鐘唔失波我比yc電話你地

on9球迷

搞埋d屎忽野

玩煙花

放煙花

拖延自己時間

就快俾包皮入波了

大煙到火燭咁

法甲呢啲垃圾聯賽就係多on9球迷

施華：唔好搞咁多野

老老豆豆 D煙同D光影響到下面右攻左 都幾撚有計

屌你老母 我仲以為咁撚大霞

食屎啦psg迷

好有feel

平時法甲都係咁放架 ?

玩煙火

呢個回覆如果冇負評我自殺

我記得德甲都成日放

你老母繼續$200

motta

快d

on撚9,放乜撚煙花呀,d保安係咪廢

仆街即刻有

幫手解圍

今場唔出悟空 出煙花

c7博大霧

有人唔想我死

朗差d

佢自己負

加油負皮啦 on9仔

你自己比

換走賓狗未

喂呢邊大霧到咁點踢

濛撚到

我比正評的

差D

積仔守身後波幾勁

點射 能見度=0

放煙玩自己龍

哇屌你
禁區咁撚大煙

屌有無處罰比psg

咁撚多煙 阻埋自己龍門視線

0-1 c朗

咁撚樣放煙花擾敵都得,不如拎槍啦

攻撚住自己龍同班後防係咪仲衰

D煙分分鐘幫左皇馬
龍門睇波可能會差左？

高仔好危喎

即刻入

勁

超級大傻仔丹狗

c7成功博大霧

朗！

諗番起幾年前個魯妄弱智真係差好遠

辛

bye psg

辛機連線

哈

跳得勁高!

靚波

丙朗
瞓得安心鳥

朗 1-0

抵啦放煙霧彈呀嗱

空中飛人

太屈 牙朗

係咪放煙放到你地D後防睇唔到牙朗呀弱智球迷

我朗

頭鎚唔計

開口中

Goal

丹狗

白煙 白衫 白波 隱曬型

機師助攻啊摩佬

牙朗勁到

笑撚4